[星座]其實白羊座都好辛苦嫁

我見有時d人會話白羊座好麻煩
好難相處
呢樣我唔會否認

但有時真係控制唔到
無啦啦睇你唔順眼 發你脾氣又心痛
多疑多慮 成日亂諗 其實都係因為億萬分緊張你
雖然你要對住個咁痴線既人 無論幾正常都會顛
你會諗忍向左走向右走夠喇 p你個k
其實我地明嫁

但係最辛苦既其實係我地白羊座本身
我地係好敏感 小小事都不由自主咁發作
係控制唔到 就好似傷風流鼻水咁 呻極都仲有鼻水
我都係緊張你姐
其實係我既心入面 呢個緊張程度係幾分一
但係大家眼中就over左
就好似我搞就好似我搞一個gag我認為爆好笑
你地可能以為我發膠 唔so我
我心入面都難受嫁

Ps:典型白羊

有咩星座係唔辛苦

男朋友白羊座 真係痴線嘅

白羊座係咁